豁免禁婚禮聚集正戇鳩

明眼人都見到好多個案都牽涉婚禮

777

721 831 101

開十圍，一人坐一圍

婚禮 =/ 婚宴

ban鳩咗佢啦, 擺酒擺遲一陣唔得

請指證

儀式 同 飲宴 既分別

yes. 林病佢自己都講錯，不過婚禮都係會攬攬錫錫

林鄭有講
婚禮儀式係割免
婚宴 係屬餐飲類別
是受到管制

禁攬, 搵警察睇住

教堂行婚禮都好多親密接觸啦！點解唔禁啫!